[捧獌聯死全家]車迷屌柒獌狗討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

hi

又黎

班49000真心好撚廢，明屌鳩佢都唔敢嘈

老鼠

Cheek and Chalobah

正評上一頁

無負皮

lm

曼聯=長和

舊post仲有2頁先爆 咁快開新

lm定

正皮左

留名食花生

英超累計戰績三甲 :
總積分 總勝仗 總入球 總得失球差
1. 曼聯 2004 600場 1844球 +1003
2. 阿仙奴 1797 517場 1677球 +776
3. 車路士 1765 508場 1619球 +706

就到

新車留名

老鼠呃正評...

屌 想點啊個topic

要開火果陣咪撚鳩縮 屌你老母個臭閪

依家屌緊你老母啊廢柴，你可以點啊

你得條牙線點屌人老母 ?

上個 post 唔撚出聲 見好唔識收 以為怕撚咗你 ?

得你一件傻鳩渣?

開過個post 啦，成班車迷比老鼠扮假膠開膠post仲未玩夠咩？

agree

忍得你食屎啦 , 我就冇其他人咁好脾氣

我理撚得你蝦腸定乜鳩啦 屌你老母

係都逼人入嚟踩場

有無人準備好下年印球王切

不了 印schurrle

印定Lukaku 回歸

偽毒poba開過啦

拿拿聲推爆埋依個
下次搵第個開啦

推你老母咩

上個網認真到你咁
怕班獌狗

車狗原來只係識跟老鼠尾？

邊個開左咪用邊個, 使理人咁多
不嬲互屌架啦, 唔通你唔開呢d post佢唔憎你咩, on9

講到咁唔care就唔好走入人地post屌鬼啦

好兄弟！！！

------------------------------

戀戀切切

點解唔用得呢個post?

屌你老母

成班柒頭船頭驚鬼船尾驚賊 開個post 搞笑下都自我審查
辣撚殺

屌醒獌狗人人有責

又互含

不如老鼠係呢個post開戰
我地車迷係新post食花生

上forum都有潔癖

所以不撚嬲都話由高登開始車迷都算係最on9個批球迷，最撚唔玩得最小器真係佢地

依個post我唔當飛機post，開黎玩下算

誰？

唔係有無潔癖問題
係你條仆街成日了起左火頭就深潛入地核
要大家幫你埋單
唔講咁多
你找撚左食屎條數先講野啦

同班獌狗開戰有乜所謂，
不過我嫌呢期冇波踢，就咁屌柒佢地冇乜癮

我愛摩連奴

好想公海屌緊人就咪割蓆啦=.=

咪係囉屌 咁柒

sor lor-,-

撚狗都驚就咪上討論區啦

垃圾獌不嬲唔屌唔得

班潔癖車狗柒到

撚狗都驚到瀨屎咁

行街見到隻癲狗都唔會聊佢啦，俾狗咬架，仲要容乜易有瘋狗症

又唔好咁講 你成日開左柒頭要我地接落去
難為左我地 下次開高質少少既頭 大家好接落去

好心屌緊果陣唔係屌屌下無影啦😒

撐老鼠撐切切

連朗豪坊都爛電梯
仲有邊到唔會爛

阿片 凍蒜

咁撚多軌post 推邊個至好

好似有前科

從此車狗分裂使和平派同勇武派

唔好分post啦
推邊個先呀

d傻西唔該唔好用黎，玩forum都淆底個d傻西

唔好入黎

好名

巧京也

屌你班友連五弟都淆

睇完事發條片
雖然好仆街 但又幾好笑

車路士想簽下雲迪克，將面臨利物浦的競爭

據《倫敦晚旗報》的消息，如果雲迪克在今夏離開修咸頓的話，那麼利物浦會和車路士就簽下V.雲迪克而展開競爭。

據悉，車路士一直希望得到雲迪克，在賽季結束後他們對於球員的興趣將會變得更加強烈。然而，車路士將會和利物浦就簽下他而展開競爭。

藍軍在轉會市場上尋找至少一名新中堅，雲迪克是其首選目標。修咸頓會希望得到一大筆轉會費，聖徒可能會要求5000萬鎊的轉會費。

雲迪克在去年5月與球隊續約，他與修咸頓的合同還有5年才到期，這也讓修咸頓在談判中處於一個有利的位置上。

據報道，如果球會願意放人的話，雲迪克也會對於加盟一支英超的豪門持開放的態度。他目前是英超中最引人注目的中堅之一。

《倫敦晚旗報》稱，車路士將雲迪克視為三後衞體系中右中衞的人選。不出意外的話，車路士確定能夠進入下季歐聯，干地也渴望繼續補強球隊的陣容。

雲迪克好咩🤔

老西都用呢個post啦
獌狗都好驚

唔順超咪黎炒456球囉

今季係幾勁

五千萬會唔會over左

其實我覺得堅尼唔錯wo 中堅黎講 上次睇佢打英德friendly 果陣
又英人

Pish

推返呢個啦

上個連登洗唔洗咁介意獌點諗呀
依家有親咩 兩隊都會互屌架啦
最多咪推完依個下次PO霸開返

咁就分家仲ON9過之前阿猁

大衛雷斯是最勁

韋利安是最強

兩個都係我最愛

有冇人覺得我地車下年會拎到歐聯？

真係諗唔到邊隊可以砌低我地

貢大口氣

自動cap低 sd比獌狗睇

雲迪克好野黎

關淆唔淆咩事 唔想串人都唔得咩？

咁你咪躝去第2個post囉，道不同不相為謀，你條正經撚出去開返個正常post，我就痴線兼有輕度智障既，廢時影衰你啦

串下又點啫 波台係咪咖啦

俾人開post 串到上心口
開返個post 還拖搞下笑就係度和理非
典型港豬

班獌狗開拖先
借d意抽水講猶大

依家明開鳩佢波佢地又縮

攻左城未？ 個獌狗柒公子第一頁就入左來攻城

未驚過

波台學人講禮貌都on9，
你唔撚串人，人地都開波郁你啦

下年有華拉堤，山狗，盧卡古，歐聯袋硬啦

真 仲有bakayoko 我諗其他隊真係連中場都過唔到

真係龍都唔洗要 打多過出黎都得

有冇新嘅左右閘j?

剩係板凳深度都都無人能及

bertrand
cuadrado

Alex sandro說他正在倫敦看房子

真係唔覺有咩後防既轉會j
依加傳親都係中前場

賤種死軌死全家

你老母比狗屌啊傻西

你死我都未死

留名睇摩狗搞衰曼狗

唔係撐老鼠
但獌狗一定要屌

Agger

我決定了，以後車區要分家

分為激進派同鵪鶉派

由今日開始依度係激進派註地。

唔玩得，唔屌得，唔笑得，唔夠痴線既唔好入黎。

依度唔岩就要屌，睇邊隊唔順眼就屌邊隊。

唔怕樹敵，唯我獨尊。

on9少陣

我痴線既，接受唔到就躝

呢個唔係新聞啦

我要將連登車迷化身成波台藍衛兵，係波台打橫行！

無上一陣乜變成咁 有無人講解下咩事

你咪留係到囉 千其唔好返去阿

躝返出去啦傻西，我依家講明，我只會入我開或者屌柒其他隊既飛機post

屌真係分左家笑撚死
邊一邊係反摩？

分乜撚野家呀

分家好撚肉酸姐

小學雞vs小學雞🤦🏻‍♂️
真系抵車狗比人話仲考dse
個個為啖氣

no，其實一早想咁做。
人以群分，好難同佢地傾得埋

睇solanke,jsc

為左反摩，強勢加盟老鼠藍衛兵兵團

屌獌狗都要瑟瑟縮縮

唔係唔俾你反
你話開兩個post就真係兩個post
推完呢個 我就會歸家
再重申多次 獌狗必須屌

有冇人記得榮華係邊個user?

拉美拿？

呢隊比利時踢緊乜撚野

1球
出查迪利又韋素
後防出晒啲豬油膏 唔豬都假啦
有細夏殺 做進攻點又唔出
靠卡拉斯高點夠做

Kante同Mbappe訓練果陣咁開心，
係咪傾緊夏季黎倫敦生活好唔好

葡萄牙有得丁下 好多後生

Benardo gureirro martins 仲有個講咗十世既carvalho

痴線佬留名

Lukaku又入波

真系諗住翻高登?

呢啲垃圾 不了

老鼠又然

On撚鳩
開個post都要分家

Btw我愛林特首

後生又要跳了，慘

咁撚驚獌狗做乜？
老鼠好波

國際賽正仆街

777

Xi dada

捧曼聯死老母

民主女神

干地到底做過啲咩令古圖斯乖左咁多

往死裏打

吉屎眼

可唔可以唔好係度講政治，問心個句，睇住你地班廢人扮通透指點江山真係好想嘔

分分鐘雨革個時你地都未撚出過去現場

古圖斯在接受西班牙網站採訪時透露：「他（馬體會的體能教練Oscar Ezequiel Ortega）通常會讓我們尿在一個瓶子里，看看我們體內是否含水。

「回到車路士之後我變得更強壯了，這要謝謝車路士的意大利教練們，他們向我們展示了新的訓練方法。

「他們給我帶來了不小的影響，就像他們影響到了意大利國家隊的門將當拿隆馬和保方一樣。」

好地地都唔知做咩要分post

有冇ching有玩fm

無留意分post 見邊個睇邊個

same
兩個有排推
下次po霸醒水

Po霸 原來係團結轟區功臣

有

屌曬你地老母

仲玩緊14

摩狗林狗共狗死全家

皇天擊殺

幾時官方肯出中文

殘體就有啦

唔經唔覺都玩左三，四年，
有冇中文都冇咩所謂，
班支那狗日嘈夜嘈話冇中文版好on9

冇錯 跟本你玩得夠耐就會熟啲英文 得閑我寧願佢upgrade個match engine而唔係搞漢化

漢化都唔會跟港版啦
切爾西我寧願睇返英文

出繁中都應該會玩返英文, 07 玩到而家

D支那仔叫佢睇下英文好似叫佢去死咁

我寧願睇英文算
球隊名球員名真係咪鬼翻譯

啲角色用中文肯定好怪

約翰特里

Don't buy Morata

Bat仔

砌左個343 打遍英冠無敵手

個標題係想我正評姐

帶緊wrexham由vanarama national打到入歐聯

我隊波好撚海鮮
升英超第一場炒愛字頭五蛋
下一場杯賽對牛津聯比人炒六瑕